(派錢)點解4月24收到短訉，而家8月15日都未錢？

近月好似入左黑洞，無人討論，全無消息

驚畀錢班後生去買裝

借個位推一推
818百萬人大遊行

月中手緊了

屌 無返工都派唔足 聽日打去問

佔中搞到公務員開唔到工啊,體諒吓